補習天王Kris Lau上庭自爆請打手！每月有1000蚊「零用錢」！

Kris Lau上庭自爆請打手，每月給學生1000蚊「零用錢」！

佢今次真係花式自殺。。。
都唔知係唔係無請律師。。。

一早就唔睇好呢啲「補習天王」

洗定屎忽啦
睇唔起啲學生

……劉WhatsApp錄音要求黃寫出心得後，接着便說：「等收錢啦！」

好蠢
點會嗌人等收錢

我見依個post無咩人覆，其實條友係唔係已經過氣？

個學生都幾慘
為個小小錢 冇撚晒前途

仲有多啲料？

你想要D咩料先

笑料